lenovo MIIX 520

想買, 唔知好無用

有冇巴打用開? 會唔會好易lag / 過熱?

處理器
Intel Core i5-8250U Processor ( 1.60GHz 2400MHz 6MB )
操作系統
Windows 10 Home 64
顯示器
12.2"IPS 1920x1200
內存
8.0GB PC4-17000 DDR4 焊接 2133MHz
硬盤
512GB SSD PCIe
保固
一年自行送修
顯示卡
Intel UHD 顯示卡 620
電池
2 Cell 鋰聚合物電池
藍牙
Bluetooth 4.1 版
網卡
Lenovo AC 無線

見到d色都唔開胃
2018年仲要條邊寬到呢
要樣冇樣，配置又唔係高

睇你要黎做咩啦
文書戈個價位有更好選擇
娛樂既，買部平板算啦